捉支那內鬼嘅方法

唔好屌我P牌住睇咗先再屌

如果搵到支鬼可以問以吓嘅問題
1. 香港警賊 下一句？
2. 小熊維尼係指邊個？
3. 元秋真名係？
4. 警局又名？
5. 大家再諗下
......

1推

2推

3推

大家捉支鬼啦

4推

5推

6推

7推

8推

狗推

再輕輕一推

817 紅土見